CSL 8月完約, 求PLAN

CSL 6G PLAN 8月完約, 有咩PLAN介紹, 轉台續約都可以

都冇獨立PLAN, 得D SHARE PLAN 點續約呀大佬.......